[iOS] 瘋狂塔防物語 ─ 塔坊 x RPG x 卡game

最近我公司整咗隻新game叫做瘋狂塔防物語。佢係一隻採日系畫風，集合塔坊、RPG同卡game於一身嘅手機手遊。隻game會係下年1月10號推出

依家我地有個pre-order campaign
各位巴絲打只要去下邊條link度pre-order咗隻game，再係1月12號前登入遊戲，就會拎到1,000粒gems
不過留意番只係ios 11.2或以上嘅機先可以pre-order到

大家可以睇下隻game嘅玩法 ：

難D嘅關卡 ：

只用英雄嘅打法 ：

主角裝備：

升卡：

Game Preview：

隨game附送iMessage Stickers：

如果有興趣嘅話，可以like埋我地個FB page ：

你D YOUTUBE LINK果隻我玩過

但係你貼黎做咩 唔係應該貼你隻GAME D片黎俾人睇?

an 機路過

有冇連機?
或者有冇可能整到連機

你玩個隻應該係Crazy Kings嚟，都係我地公司出，係依隻game嘅藍圖
依隻Crazy Defense Heroes係改咗D畫風，同加入咗D新元素，例如有auto-play、任務同挑戰等等
升卡同進化嘅方法都唔同咗

連機嘅意思係PvP? 暫時未有吖

暫時未support android

遲啲會唔會出2個人合作守城？

你果隻叫最近整咁呢隻叫乜撚野?

唔撚係搵隻舊野
搵個人畫過d畫當新野出
再搵隻狗上黎宣傳就搵到錢架

屌你老母仲要叫人pre-order
定購你老母今晚就得

留名返屋企睇睇

喂喂開POST又唔推冇糧出架賤人

畫完之後都仲有D新features
如果大家鐘意crazy kings多D可以玩番crazy kings架
但如果鐘意D日系D嘅畫風咪玩依隻囉

依個idea幾好, 等我反映下先

日系畫風係講緊過場D唔撚郁既畫?
D HERO唔見有畫過喎

最撚憎舊瓶新酒 扮新野出仲要人PRE-ORDER你食屎啦

仆你個街一早話改良舊GAME當重製冇咁嬲

你自己睇下你點撚樣講
「最近我公司整咗隻新game叫做瘋狂塔防物語。」

我就見一個呢隻GAME POST入去屌一次
一月中LAUNCH到時公司唔知仲出唔出BONUS俾你

屌你老母語言偽術

咁講番改良舊GAME
巴打咁燥做咩

你咪繼續放個撚樣ICON出黎唔知想暗示D乜撚野咁
想扮新扮唔撚到
轉行扮看透世事?

柒頭

就係燥你D撚樣舊瓶新酒
仲要想呃鳩人PRE-ORDER

夠唔夠理由?

定係你個閪樣加你句閪野
「巴打咁燥做咩 」
想表達你想搵笨但係搵唔到都唔俾屌
屌你既都係收左錢?

支持你呀巴打 濕9公司抄舊料求其改小小就話係新野
掠完你水賺個快錢 跟住扔低隻game唔撚理
然後重複番第一個步驟就話又出新game
睇見都唔開胃 食屎啦樓主

啱啱睇佢公司AUDIT REPORT
上年最賺錢就係佢講緊果隻前身CRAZY KING

即係佢改少少出隻新
舊GAME課左金果D傻閪就睇撚住有隻新野CAP水

學唐牛一句：你咁樣做生意有冇良心呀?

Crazy Kings本身都係海外市場大d，我地見到亞洲市場反應麻麻，所以先改D features出過隻game專for亞洲市場

暫時無諗住放棄Crazy Kings，兩邊唔同market

屌你老母連隻game既片都冇學咩人pre-order

就咁扔隻ck出黎完全冇誠意

btw 因為你呢個post決定ck唔課金
ck呢排挑戰完全冇出過黑卡
明明最初玩個時都偶然會出
係咪見我呢排閒置進度所以比d鳩卡我

收皮啦
山寨kingdom rush